有無工請人

u grad 非三大
非專科
做緊份文職 得12k 雖然唔洗ot 放星期六日 但真係好悶 又無前途

請問有無人可以介紹份工黎？
或者討論下有咩工可以入去做

ILm

乜U grad真係可以咁低人工

做緊agent
想搵工可以tg我

好